Listado y filtro base de partidos.
Arquitectura modular, con patron de arquitectura MVVM.
Uso de injección de dependencias con dagger y uso del lenguaje kotlin.
Se ejecuta y compila en el IDE Android Studio, generando apk o directamente desde el dispositivo.
